下個目標:起清何妖幾多身家

Like 數已經超過何妖
下個目標係起清何妖幾多身家 ,再眾籌比伍仔,等佢身家都超過何妖 ,咁就又可以為抗爭出一分力
今日開始: 伍仔超越戰線

樓主又露底

唔洗理條傻鳩巨根
沙格拿 為何轉了名